我考車肥撚咗，以後要做行路撚

肥咪肥，以後用對腳行到每一個地方，這個世界任我行

結果又死死氣排快期

肥左無人理 陰公

男人三十歲就唔使靠交通工具啦